國家級認證，大家知點做啦

國家級認證，大家知點做啦

一定要保美國戰線，阻膠要入場啊！

習近平：企圖分裂中國只會落得粉身碎骨
法新社 中文新聞
法新社2019年10月14日 上午5:20 [UTC]
（法新社北京14日電） 香港反送中示威將進入4個月，中國國家主席習近平警告，任何分裂中國的企圖，結果只會是粉身碎骨。

中國外交部昨天發出習近平周末到訪尼泊爾並與尼泊爾總理會談的新聞稿。

聲明指出，習近平強調，中方讚賞尼方堅定奉行一個中國政策，在涉及中國核心利益問題上給予中方堅定支持。任何人企圖在中國任何地區搞分裂，結果只能是粉身碎骨。

（法新社北京14日電） 香港反送中示威將進入4個 月，中國國家主席習近平警告，任何分裂中國的企圖， 結果只會是粉身碎骨。 中國外交部昨天發出習近平周末到訪尼泊爾並與尼 泊爾總理會談的新聞稿。 聲明指出，習近平強調，中方讚賞尼方堅定奉行一 個中國政策，在涉及中國核心利益問題上給予中方堅定 支持。任何人企圖在中國任何地區搞分裂，結果只能是 粉身碎骨。 習近平並說，任何支持分裂中國的外部勢力只能被 中國人民視為癡心妄想。 法新社指出，雖然習近平沒有點名，但這番談話適 逢香港鎮暴警察今天與反送中示威再次發生衝突，且兩 岸關係也處緊張之際。